一年容易又ocamp,有感而發

每年去到呢啲時候,總會見到啲傻鳩廢男廢閪開埋哂啲廢post,喺度問另一半要去ocamp玩或者搞ocamp點算好

喺討論去唔去ocamp玩之前,我諗起早兩三個星期前有個white trash youtuber (sorry我真係唔記得佢叫咩名)嚟香港專approach一啲身邊有男伴嘅港女,跟住攞contact
好多人都喺度ff假設自己遇到條white trash時應該點做

你要做嘅其實只需要靜觀其變
如果條white trash埋嚟想抄牌,一個好嘅女朋友根本唔需要你做嘢,兜口兜面say no已經得
而男朋友另需要保障到個女伴冇蝕底就得,件white trash一有任何身體接觸就報警甚至打柒佢就OK

作為一個男人,其實你好難阻止有人去埋你女朋友身
唔好講ocamp啦,而家就連行行下街都可以遇到呢類傻閪狗厹
而且我諗上得連登嘅都唔會話年長得去邊,應該都仲正值花樣年華
所以男又好女又好,有冇男女朋友都好,總有可能憑自己個人魅力吸引到異性埋身

如果你認為箍死另一半,減少佢嘅社交活動就係維繫感情嘅好方法,其實就好戇鳩嘅
你永遠冇可能100%全天候死守喺另一半隔離,除非你兩個都唔洗返工返學,日日喱埋喺屋企好似連體嬰咁
否則總可能有狗公或者姣閪埋身

大家有冇互相信任固然係一個問題,
但係我認為更加緊要嘅嘢就係要走嘅,始終都會走,你打跛佢雙腳佢都會用雙手慢慢爬走;
而真心鍾意你嘅,就算身邊幾多狂蜂浪蝶圍住佢轉都好,都會不為所動

我以前大把大學同學每年都玩ocamp,但係真係純粹玩,每年都冇任何食組仔組女嘅傳聞,所以一樣同另一半好sweet
亦都有人拍咗好多年拖,一玩ocamp就出軌然後

好啦鳩up完,各位dse雞同大學生自己睇路啦

Too long don’t read
係你就係你架啦 煩咁多做乜

根本管一個人係on9 要玩一定有得偷玩

各位dse雞記得中學拍拖先好入u

係
你用一句說話就總括哂我想講嘅嘢

愈箍其實對方咪愈反感愈想走
啲人拍拖拍到好似坐監咁乜都要批准先得真係好癡線

講得幾好

推

想當年我間大學個o camp

痕大就唔好講啦

同男友係O camp識，但佢今年又玩，點放心
佢可以係O camp識我，同樣地...

暑假特別多護眼post

痕大唔系大牙